石元泰博無限期退出連登

向蒼崎青子先生小姐中性人妖變性人（請刪除不適當選項）道歉

坦白講這件事對我有好大壓力
尋日我去星巴克買毒品當時外面落好大雨
唔知係唔係取消左攝影活動定乜我唔知總之隔離台座了一班J圖友
佢地個個拿著部手機就係談論緊我呢單野
個個都笑我係明天又話我on9又話我要準備好跳樓
聽到後我心情真係好沉重 情況比起我初初跟團去影model俾班人圍著我笑我用Sony機心情更加沉重
我既出發點係對既好似(唔知邊個咁)你估我想搞佢係佢不停出J圖又唔肯改變我先咁憎佢成日搵機會搞佢就算係(另一個唔知邊個)我都想搵機會扮同佢交惡再搞佢等佢唔洗唔停咁出J圖不過有識佢既fan同我講"哂鳩氣因為佢只在乎回文的數量回文多多代表自己J得好亦即是性功能強好過你同我人講乜佢係唔會聽咁過癮架 "所以先打消搞唔個邊個這個念頭

但係做事唔會理後果同當時人或被拖連者感受因而搞出個大頭佛
在此誠意向蒼崎青子先生小姐中性人妖變性人（請刪除不適當項目）和其他被拖連者道歉
希望大人有大量原諒我我保證唔會再有下次
相已經刪走原post我無能力和辦法刪除好抱歉
祝福蒼崎青子先生小姐中性人妖變性人（請刪除不適當項目）打飛機技術與日俱增和得到明師指導

謝謝

Credit to:攝台空白貓

挽留

55ok

無限期 = 一日又得 一年又得 十年又得 永遠又得

你一頭半個月唔上連登就唔洗開PO同人講啦 不過你對我既道歉我係唔接受既

你都冇講到自己到底錯左D乜撚野

所謂道歉，其實係為自己洗白，將自己做既所有野以善良既「動機」黎說明，唔考慮自己做野後果係本來倒置，同埋屈鳩人地話人狙擊條女

最後仲想單打我

不過我係見你前日有種叫人隻抽我先會一會你

原來你只係一個敢叫人FB開名屌，唔敢出黎隻抽既呃光環柒頭，我對你已經冇左興趣

雖然我會恥笑你但係我唔會再點樣狙擊你，你可以繼續上蓮燈，我批准。

哦

咁快笠水呀